---
layout: page
title: Introduction to CoreOS Training Video
description: Introduction to CoreOS Training Video
keywords: Introduction to CoreOS Training Video
permalink: /devops/containers/coreos/introduction-to-coreos/
---

# [O’Reilly Media / Infinite Skills] Introduction to CoreOS Training Video [2015, ENG]

https://github.com/rosskukulinski/Introduction_To_CoreOS/

https://github.com/coreos/coreos-vagrant/

<br/>

**Шаги, которые предварительно нужно выполнить:**

    1) Инсталляция Vagrant
    2) Инсталляция VirtualBox
    3) Инсталляция Git

<br/>

**Базовое приложение выглядит следующим образом:**

<br/>

![cluster](/img/devops/containers/coreos/app1.png 'cluster'){: .center-image }

<br/>

![cluster](/img/devops/containers/coreos/app2.png 'cluster'){: .center-image }

<br/>

<br/>

[01. Launching A Development CoreOS Cluster](/devops/containers/coreos/introduction-to-coreos/launching-a-development-coreos-cluster/)

[02. Deploying A DatabaseBacked Web Application](/devops/containers/coreos/introduction-to-coreos/deploying-a-database-backed-web-application/deploying-a-database-backed-web-application/)

06\. CoreOS In Production (DiginalOcean, Monitoring, Logging)

07\. Advanced Topics (IPtables, ETCD Security)

[08. Kubernetes (Пока ничего не понятно, или почти ничего)](/devops/containers/coreos/introduction-to-coreos/deploying-a-database-backed-web-application/kubernetes/)
